法唔法國係屋企裝白燈既都係低收入户

Office裝白燈都叫正常

白燈咁唔舒服點會裝屋企？

裝得白燈既一係公屋，一係靈堂

黃燈撚 白燈撚

2隻公屋仔入左黎負評

你住係法國？

完全覺得

公屋仔嬲豬？

關你撚事

原來咁多連登仔住公屋

Wa kakakaka
小妹最卑視

你屋企得一盞燈要裝？

11件公屋仔

我盞燈黃又得白又得，甘點

甘你老母

連登好多公屋仔

公屋仔不願面對

裝白燈個feel好慘
黃光有品味好多

連登仔有冇咁自卑
要用燈既顔色拿優越感

認真，我屋企盞燈三色，全白，小黃，日落黃

其實唔同顏色有唔同用途

黃燈暖色, 間屋會warm d 舒服d, 適合休息。例如 客廳, 睡房

白燈, 就會清晰d 廚房, 書房 用好d

廁所就睇設計。

有得較好正, 唔同mood 用唔用唔同燈

我屋企d燈用4000K色

代表咩？

經過九龍塘見到好多最少四五千萬單位裝白燈，仲要燦到盲嗰隻
利申：屋企裝黃燈不過係窮撚

樓主屋企裝紅燈

呢隻色又點睇

垃圾話自己垃圾 你會唔會